［環保撚勿入］原來飲筒唔係海洋最多嘅人為污染物

環保撚幾時幫手禁埋煙
小市民用飲筒都話唔得 咁好應該全面禁煙 搞埋煙草商

我不嬲支持全面禁煙

環保撚淨係識欺善怕惡咋

環保撚表示佢地做左好多野
係你地蟻民唔知咁解

連臭氧層穿洞都係佢地修復

嘩屌如果係真 無理由唔見環保團體出嚟攞彩㗎喎

成功爭取修復臭氧層個窿

成堆環團收曬錢先出嚟搞野
最出名嗰個環保觸角專門針住長實
前排天水圍泥頭山係金主搞嘅就唔撚理
煙草商PR使最多錢 你慌佢地唔會收咩

環保撚表示當前最迫切既問題係走飲筒
因為佔總污染量0.03% 既飲筒會嚴重影響生態環境

支那個d 工廠非法傾倒工業廢料最多都係搞到條河變晒色
但d 海龜會比d 飲筒整親慘好多

咁多垃圾係海洋係有贏國人偷倒

而家有證據支那整返大臭氧層個窿
班環保撚幾時call馬殺入去支那嘈佢？

食煙死全家啦

地球最大污染物係人類，用一百年時間就摧毀成個生態系統

環保撚只會夠膽喺法治社會搞風搞雨
中國人治國家不了

環保撚幾時搞個無吸煙日

環保膠連女媧補天都識

應該要搞既唔搞，搞d必需品
On99

環保撚呢
唔係好威咁屌鳩人用膠咩之前
做乜唔出嚟屌人食煙